有冇人好鐘意睇故事式op/ed

其實個mv整個小劇場出黎咪仲好 唔洗下下唔飛歌都要中劇透
娛樂性又高d